【宗主國「山竹」聯合氣象會議】香港天文台用殘字簡報 VS 澳門殖民地用正體字簡報

香港殖民地天文台用殘字簡報：

澳門殖民地天文台用正體字簡報：

屌你老母, 香港天文台班仆街駛唔駛奶支仲奶得勁過澳門狗？

各有各奶共法

整俾澳門狗睇 唔用殘體用乜

澳門整既俾香港睇 都要用返人用既字

花式奶共

正常香港人係寫英文
尤其是科學/學術/專業範疇
譯正體殘體好都一樣係搵翻譯
譯完都唔識睇
求鬼其掟出去
所有文件以英文原文為準

依個解釋合理喎

根本應該用英文

口講英文做間報

你地自己搵即時傳譯

改名大交含吧

阿Q

英國皇家天文台會唔會整漢字PRESENT比香港睇?

AGREE

正治不正確呀
要用 中國香港 同 中國澳門呀
你們是想搞港獨澳獨嗎？

屌你老母天文台 D staff 好似見訓導主任咁企

罰企

聯合會議係邊幾度聯合???

澳門今次有牙力,
香港跪低,
唔知下次澳門頂唔頂得住

港柒真係

中國香港大交合

以前叫皇家香港天文台架！

真係敗家, 呢班仆街！

肉支那開會講英文把撚

低賤到呢
有片睇應該自稱奴才

當大交合用質量形容Quality，你已經知乜料

空氣質量會係 air mass 定 air quality